香港現今局勢分析

中共因為經濟發展而變得膨脹，第一步攪香港，第二步攪台灣、印度

而家歐美各國都開始比香港人走都証明事態發展嚴重，唔走留低風險極高

局勢最差
武統台灣、香港被連累、死傷無數
較差
新彊式集中營
一般
變成中國3-4線城市
較好
類堔圳的1線城市

結論：絕對變差，有得走好走，蘇州過後無艇搭

推